\chapter{Resultados Esperados}

Os seguintes resultados são esperados ao termino do projeto:

\begin{enumerate}
    \item Uma implementação do algoritmo em Coq.
    \item Implementações de testes baseados em propriedades que garantam a robustez das implementações em Coq.
    \item Um programa em Haskell extraído a partir das implementações.
\end{enumerate}

Também será possível usar os resultados deste trabalho atual para uma futura verificação ainda mais formal do algoritmo, com uma prova matemática em Coq.

